香港沒有[警察-Police] 只有[差人-Cop]

他們不是警察
只是一群受官員差遺工作的人
簡稱差人

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞